[報警撚召喚] new3lunch 變態雞蟲要脅學生妹做性奴玩

new3lunch 個post:
【版主幫hide】繼續玩死條垃圾PTGF臭雞學生妹(4)

岩岩諗住打j見到呢個post 睇完勁撚心寒
如果係真既話呢條友真係好撚變態 真係要拉撚左佢

[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]
[url=[/url]

轉貼自高登
[報警撚召喚] new3lunch 變態雞蟲要脅學生妹做性奴玩//ollycheshire

via datHKG

推

痴撚線

屌你老母留名

咩都唔知好難做到d 咩

雖然條女係雞
但係十幾歲未夠秤比條友咁玩法隨時有一世陰影
果條友都撚樣黎，你一早知無得屌咁又比錢，比撚完錢就話人唔比屌，就走去威脅人，好撚癲

痴撚線 但我扯咗

屌你快d出下集

會唔會係ff文？

痴線

9成圖都冇哂

咁你去報啦

摩啊！

推上報啦屌 會唔會出事嫁?

無圖睇我就唔信既

內容空泛, 擺明 FF 啦

但夠哂料報黑警

真嘅話可以報警

留名

條女抵死
男變態

覺得似係ff喎…堅嘅話咁夠彊出po？博拉？

乜都無 比人告返浪費警力

屌你老母，想看圖都冇

你老母臭西

賺佢果少少錢 又姦又禁錮

FF味濃

條gif是咪啲AV cut出黎咖咋
再且依家連gif都無埋更加無得講

圖都冇 好心看過果班就放返出黎啦

成班仆街仔

冇bk up?

隔離post成班on9仔件事都未搞清楚就係度叫晒救命想做英雄 當撚正自己batman咁

我唔撚想知

我淨是想看圖姐

你條臭西看完有冇backup

求仆街仔潮文

無backup既價值

點睇呀考眼力呀宜家

擺明ff

係咪FF嫁
係真既報撚左警喇
你估連登先有報警撚咩

非法禁錮無人報警？

似ff 多wo
圖又冇 gif 你又比唔到
你想點樣報警啊？
btw 睇到扯左

話無圖果d 爬晒文未

冇ac

留名跟進

冇圖講乜都得嫁啦

報驚